[扮工動物園] 落狗屎之星期二

大雨到...

新界天睛

好似集中哂係東邊

食早餐

佢出完黃雨就停咗雨

撐檯腳!!!

今朝濕鳩哂
鞋 褲 衫都濕哂

濕身誘惑
有冇衫換

返到去先換制服定點?

冇衫換

Btw, 今日六日

六四

屌你條柒頭去咗何文田？

星期二啦！！！！！！！返多兩日！！！！！！！！

我無定時出現

好猛太陽

飯女：爸爸～～～

On撚99
我阿姐又嬲鳩咗我

咁小氣

咩事?
產前抑鬱?